如果漏煤氣嘅話，開電子鎖門會唔會爆炸?

咁係咪走唔到?

理論上 冇火花係冇事

一係會一係唔會。50%機會

仆街用緊電子鎖

電子鎖有都有鎖匙既

電子鎖應該唔會有火花掛？
唔似舊門鐘要打落個鐘到

咁如果走嗰陣好緊張，插鎖鑰時太大力產生火花，會唔會爆炸？